新女同事做咗個月都冇見佢除過口罩, 今日焗住office食飯先第一次見（2）

佢眼大大皮膚白身材ok聲靚斯文
戴住口罩成個ig嗰啲文青女神咁
無可否認我一路對佢態度都係建基於呢個印象
直到今日一睇..詳情尊重女性唔講, 總之心情似見到女神柯完屎出嚟篇潮文形容嗰種
之後佢食到一半冇戴罩行過嚟講啲野, 我個自然本能反應已經令我講野冷淡過平時好多, 而我諗佢都feel到今日之後我講野好難轉返以前個表情同tone..
有冇人有相似經驗明我講乜
btw邊個回「人地見到你除罩咪又係咁」會警告, 警告無效會block

以上潮文由會員「社會主義者佛利民」#76115 所打。
因為我未回應 「人地見到你除罩咪又係咁」，所以出post 2 。

To: 社會主義者佛利民

人地見到你除罩咪又係咁